枱面啲污漬要用咩先清到?

我成日整到啲顏料落枱
想問點先清到 google淨係搵到淘寶

WD-40

強水

牙膏

潔而亮

沙紙

咩面 咩顏料先
酒精 洗甲水 火機油之類囉

威猛先生

用力抹

藍威寶啦.....冇咩傷害

清潔完枱 下次記得鋪紙係枱面

鋪玻璃得唔得

多謝大家 我會試下

有銀紙咩都清到

得10蚊膠紙